萬般帶不走，咁呢世努力嚟為咩

成日係到諗呢個問題其實人生為咩？唔好講咩人生目標先，真係畀你做到之後點先，你又會失去目標，咁最後咪無限輪迴咁有仲空虛感係到究竟人生為咩？有冇人可以講下

一日未𨳒到baby級既女
一日未搾林寶
一日間屋未去到四層高house
我認為都未死得住

咁畀你做晒之後你都未死得咁你會想點

求開心

因為目前可見既將來都做唔晒
唔會想點

揾唔到寄託好辛苦，其實有諗過一跳

樓主暫時去到大隻佬決定還俗嘅階段
仲未去到大隻佬決定做返和尚嘅階段

生活

雖然人終有一死，努力看似沒用，但努力可以決定你最終如何死

無悔

我地依家得到既野係昨日種下既果，與其係度頹廢亂唸野，不如而家就努力去播種。

所以電影最後係講劉德華唔再執著孫果殺左張柏芝，佢明白到冤冤相報何時了，只需要執著於當下的因就可以了。

求生存

唔努力就連走都冇得安心走

你地確定真係有死後世界先講呢啲前世今生啦好冇

Cause and effect 姐 唔一定要信前世今世好無

冇 等死啦你

生個仔出黎 等佢都做曬以上4點

咁你準備長生不死都得啦

正解
所以唔會好似樓主咁問埋啲on9問題

人生體驗

醒覺左就知

利申：每日都好似睇緊戲咁

我覺得人生為左做自己鍾意做既野。

但係香港社會上，你唔係生活而係生存。
冇錢生存唔到，再談唔上追求生活，做自己鍾意做既野。